/* 
  BGLanguageSetting.strings
  HaloKitGlobal

  Created by 范博 on 2017/5/2.
  Copyright © 2017年 范博. All rights reserved.
*/
"Map" = "地图";
"trajectory" = "轨迹";
"Setting" = "设置";
"HomePage" = "首页";
"Scan" = "扫描二维码";
"Link" = "链接";
"Skip" = "跳过";
"LanageSetting" = "选择语言";
"lightSetting" = "灯光控制";
"Please scan the correct two-dimensional code" = "请扫描正确的二维码";
"Place the two-dimensional code on the collar's instruction manual into the box" = "将项圈设备使用说明书上的二维码放入框内";
"Google Map" = "谷歌地图";
"Find" = "查找";
"Monitor" = "监控";
"Device" = "设备";
"Electricity" = "电量";
"Not connected" = "未连接";
"Connected" = "已连接";
"Getting" = "获取中";
"Lighting control" = "灯光控制";
"Connect to other devices" = "连接其它设备";
"Help center" = "帮助中心";
"About us" = "关于我们";
"Feedback" = "意见反馈";
"Device information" = "设备信息";
"Save" = "保存";
"Device two-dimensional code" = "设备二维码";
"White" = "白色";
"Red" = "红色";
"Blue" = "蓝色";
"Green" = "绿色";
"Cyan" = "青色";
"Yellow" = "黄色";
"Questions and opinions" = "问题与意见";
"Please fill in your suggestions or problems" = "请填写您的建议或遇到的问题";
"Contact number" = "联系电话";
"Optional, so that we can contact you" = "选填，便于我们与你联系";
"Submit" = "提交";
"Submitted successfully" = "提交成功";
"HALOKIT 可点" = "HALOKIT 可点";
"Customer service hotline" = "客服热线";
"Current version" = "当前版本";
"Smart Collar FAQs" = "可点智能项圈FAQs";
"Electric fence" = "电子围栏";
"Pets 24 hours trajectory" = "宠物24h轨迹";
"Create an electronic fence" = "创建电子围栏";
"Close the electronic fence and your pet is easy to lose" = "关闭电子围栏，您的宠物容易丢失";
"Create success" = "创建成功";
"Make sure to close the electronic fence" = "确认关闭电子围栏";
"Range size" = "范围大小";
"Time" = "时间";
"Cancel" = "取消";
"OK" = "确认";
"Close" = "关闭";
"Open" = "开";
"Turn off" = "关";
"Getting pet location" = "正在获取宠物位置";
"Connection succeeded" = "连接成功";
"Please turn on your device" = "请开启您的设备";
"Saved successfully" = "保存成功";
"Save failed" = "保存失败";
"Escape fence notice" = "逃离围栏通知";
"Your pet has left the fence, please open the APP verification" = "你的宠物已经离开围栏，请打开APP核实";
"Your pet has left the fence, please check" = "你的宠物已经离开围栏，请核实";
"Device signal is weak, please try again" = "设备信号弱，请重试";
"Please connect the device first" = "请先连接设备";
"Get track failed" = "获取轨迹失败";
"Closed fence failed" = "关闭围栏失败";
"Failed to create fence" = "创建围栏失败";
"please enter a valid phone number" = "请输入正确的手机号";
"Press again to exit the program" = "再按一次退出程序";
"The device is already landing on another application" = "设备已在另一台应用登陆";
"AGPS failed to get" = "AGPS获取失败";
"The equipment is offline" = "设备离线";
"The pet is out of the fence" = "宠物脱离围栏";
"The device is not connected" = "设备端未连接";
"The device is disconnected" = "设备断开连接";
"Update failed" = "更新失败";
"Longitude error" = "经度错误";
"Latitude error" = "纬度错误";
"Radius error" = "半径错误";
"Can not connect to the network Please try again later" = "无法连接到网络请稍后再试";
"The connection failed, please reconnect" = "连接失败，请重新连接";
"Load failed, please reload" = "加载失败，请重新加载";
"The network can not be accessed, please check the network connection" = "网络无法访问，请检查网络连接";
"The device signal is weak" = "设备信号较弱";


